家居寬頻 + 電話

網上行1000m 9月完約 求續約優惠
3台 10月完約 搵4.5g 全速無限 可轉台/續約 唔要cmhk

請出招pm